有冇人係吐露港塞緊?

前面是咪撞鳩左?
行得極慢

原來7車相撞

開學日走黎炒
比平時遲左半個鐘返到公司

D 送返學 C9 走曬出嚟， 點會唔撞